一人一個(或多個)增加對本地音樂的接觸

例如
1. 聽收音機
2. Follow自己鍾意歌手及其唱片公司嘅IG
3. 留意online演唱會，尤其係係樂隊
4.

每日在自己ig share 一首想俾朋友認識的音樂